武漢回港張兆輝無懼散佈肺炎幫手宣傳黃金有罪 蕭正楠洪永城驚唔驚 2

廢中仲咁大膽

打

喜歡這個標題嗎

佢去左武漢？

張兆輝身型又幾fit

呢套劇首播之前 果陣已經爆發緊

留定名
等睇回力標

痴線

唉表哥隻豬無喇

皮已負

無事喎

表哥會唔會太正

反骨仔 你都係喝電視廣播奶水大

on那狗

去睇多啲鷲gor

tvb d劇中頭都未必死

on9

轉台睇好人好姐啦

上等人唔靠阿海
你靠乜春呀

死廢老

J2 小支女孩過年攻略

十點半睇出貓特

拉

tvb優先

但你無推大將完個po

。

頭先張兆輝又上電視城 個節目係前幾日錄 如果佢有病毒喺身但自己未發病不過周圍惹比人 電視城可以封

一般啦

陳瀅

第一次

隻豬

咁又冇咗隻豬

唔怪之洪9俾女演員投訴

律敦治 當年係療養，專做肺癆, 胸肺

陳瀅有幾多隻豬比人呃

蕭生？拍咸片？

洪仔Ng 幾多次

嘩

癲

摸胸

隻手

屌，洪狗

陳螢正撚到

陳瀅真係雞黎，人人都揸得

洪厹揸波

真係抽水怪
之前又抽另一個

有得摸陳瀅對波

魔盜王真係正

洪狗咁好有得摸胸

熊仔換比比鳥做
D囡會唔會投訴

屌
好想摸陳瀅bb對波

洪狗咪係次次都抽女拍檔水架

陳螢好靚女
又波
又白滑
係腳短d

洪哥食親都係大波妹抽足水

老g

洪狗

啱啱係咪走光

陳瀅做呢啲十三點𡃁妹角色好啱

嘩 上半波

屌你陳瀅主動俾洪狗揸波, 淫撚到

洪哥仲 猖狂過當年成蟲

洪厹

屌，洪狗 NG 左幾多次？

著衣巨乳

魔術鹹豬手

又收買導演好羨慕

樓上有人話投訴 有無文

洪狗一定爽到射精

我要投訴
我要代替洪厹

早幾年，何家食果陣先正
家陣feel 到有少少老態

熊仔其實唔柒
點解會比人投訴

熊仔呢類人溝死女，點會比人投訴

有冇洪狗抽水合集，應該好正

冇留意開，乜佢真係有俾人投訴咩

好似比sunlight投訴佢抽水

我都覺😝

典型老泥妹比所謂金融垃圾mk食豬

冇好似2隻字

峰火咸濕仔

陳: 我邊有咁蠢

咪比咸濕仔呃左囉

樓主去左邊

笑死 片尾寧願起grouparmate都唔起多牙怪

樓主終於到

片尾歌又係譯嘉儀唱？又唱撚到鏈撚住喉嚨咁

grouparmate

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

李璧琦

我都想同陳淫對劇本

條條女都以為自己唔會蝕底比人
跟住一係比人灌醉一係比人落藥

攬住有南半球撞到

一早就話狗左你架啦
而家係度話比人抽水

半頂綠帽

孖展

唔夠人大又要去

有無人放棄左930 睇呢套

想問下呢套劇有冇話其實影射緊邊個

無

2套都棄

明射喎

人造人黎？

有啲似黃伊汶

叫咩名

叫雞見過

個陣時用cheap

估到

竟然美斯冇cap圖

條女幾正

原來馬拉妹黎

劉芷希，本名劉萊金，馬來西亞籍華裔女演員、主持、模特兒及2017年《香港珠寶小姐》冠軍。現為無綫電視基本藝人合約兼邵氏兄弟經理人合約藝員。 維基百科

出生： 1985 年 7 月 17 日（34歲），馬來西亞

學歷： 昆士蘭大學

條裙幾正

莉莉似死硬

馬夫錢

想屌

當自己屋企？

通常呢啲都係老秘書做

啲花插好到我今晚插你

幹秘書？

有冇銀色旗袍look

係邊個諗多左

有一千萬仲要越搵越多

喬寶寶原來仲係tvb做

你走啦蕭正

好正 終於crossover

真係黐撚線好撚癲，話自己前老細係小人癲狗 個唐二少點都叫做帶你出身呀，一年之後就咁話佢

和你播

咁佢都幫左佢好多

咁都唔使咁話佢掛？ 講真佢唔係黐到唐二少，佢都重係做緊企堂

對腳好正

無綫D資料搜集，你想點？

洪永城演70年代既人同人講我切呢個近代術語已經戇鳩嘅
同埋套劇啲人既對白都唔學返舊時啲語氣既
好心真係睇下家變鱷魚淚果咋劇先拍啦

CCTVB係咁廢，成日拍78十年代D外景時，D樓同車穿晒崩，完全係而家D車嚟，D招牌又用電腦字體。78十年代d人係T恤攝衫入面，佢就露晒出嚟。拍6十年代仲衰，居然用民初街拍！！喂，你睇返60年代d相都知香港市區城市結構已經成型，點會搵民初街拍！！拍唔到就唔好學人拍啦！！

重有呢套劇D公園外景，鏡頭成日都影到後面大廈一大排冷氣機
唔止一場, 好多場唔同地點都係.
呢D 本身有得就，公園背景㨂D 樹，take 多D 大頭, 轉少少鏡頭都得啦

正女

和泉素行

係咪有狂摑gif

破左14巴紀錄未

日本人做臨記

莉莉真係好撚正

日本人竟然講日文

林韋辰係咪又要比陳瀅殺完再劏肚

個顧嘉煇演唱會係幾多年前？

垃圾老臨常嗒陳淫，問過我地未？

莉莉

阿海沉撚到咁

莉莉真為錢定係對二少有感情？

雞就是雞.gif

臭雞

唔為錢, 唔通為興趣 ?

洪永城：你唔做舞女我邊有錢 我冇錢點養你呀

yo-yo真係慘 現實同劇都

麥浩理醫院
深水埔老人院

報應黎，當年飛得仔多

有錢家族，女人仲要無得生，預咗老公出面有女人啦

阿ben爽死

請導演食春卷

洪狗仲爽 🤬

成班汁男等緊

GIF

派帽

我真係就嚟頂唔順

正過睇av

《金宵》和《白色強人》在大陸沒有官方渠道收看，但在豆瓣分別有超過三萬和接近二萬人評論，此刻維持着八點三和八點二的高分，兩者無愧是最佳劇集大熱。其實，習慣分豬肉的無綫，大可像《降魔的》那年多辦一個「全球網民最喜愛劇集」肯定《金宵》的成績呢。不過，得獎的《白色強人》無負大卡士和高昂製作費，收視和口碑都有，劇集尾段經歷社會大事，但觀眾沒有棄劇看到最後，絕對撐得住最佳劇集之名。

正

資料搜集

G點搜集

陳瑩呢d面大又閪格既有咩咁好J

佢搜你 你搜佢 互搜呀？

咩老闆咁好

屎fuck好彈手架

姐妹丼黎講
姚子羚+陳瀅
vs
朱晨麗+龔嘉欣

點揀

嘴裡說不

導演一早就飛起佢啦

香港一定無呢d老闆

呢套劇教你做人要做女

靚就真既
有靚既氣質

不過大隻左少少少少

何依個隻係仙氣不過

花生

靚女人生贏家

我想問大醬園用左一姐片尾未

呢套劇d男人好大手筆
下下送樓又周圍飛又禮物 攻陷哂啲女

何依婷？算鳩數啦出名又貪錢又扮上流

靠身己就輸
要靠人地先贏

好撚俗 一睇就知拜金到仆街

揍老細最終都係揍到落床

改名叫臭雞有罪啦

女人上位 / 有錢
100個90個都...

真係完全唔覺得正
佢家姐仲正

正路林韋辰有錢過ben,林韋辰狂買上唔會輸

兩邊都係要家姐得啦

阿海帶條女去自己地頭食飯

咁既五官都靚？
何依就靚啦

尚算劇力萬鈞嘅情節變咗做廣播劇定教育電視

合播劇真係害人不淺

仲唔食陳瀅

食女食到厭 玩緊初戀

陳淫條脷識轉彎

crossover

張兆輝太早出黎

Andy立功了

痴線 亂講野

出賣自己恩師？

所以有時真係唔怪得啲女仔 人地俾到錢你係唔係抵抗到唔要
只係要承受得起俾人飛既後果 由咩都有變返一無所有

兩件佬都好似得四張野咁

話時話舞小姐買鐘出街唔係多數都床咩

所謂嘅有錢佬都係食洪永城二手貨

張兆輝, 林偉辰 , Ben
集中寫呢三個好過

5年腿長開
爛哂但成世冇憂米

呢個鄧以婷喎 唔係講緊港姐亞軍個何依婷咩
何依婷係靚 但有種離地感

唔明點解唐二少連雞都要

幾好睇 創世紀過三關feel

Coffee 兄今集 cap 唔切圖

笑死

想造新聞

好睇過大醬園多多聲

導演冇錢食唔到
條女就跟左個有錢既

?cap曬啦

落車又走

懷疑成日走特登既

現實咁食女王馬子仁都食唔到，要鉅豪賭王囝囝先做到幸福賓周

冇咩睇，但好似有一集佢講過自己曾經係唐大少秘書，二少老婆又曾經係唐大少秘書，二少咩玩法？？

咪即係鍾意食秘書囉

挑多餘
當初自己咪又靠錢媾得成陳
之後比個更有錢既搶走左之麻

不過d女永遠唔會諗
一早就話左導演會搞你架啦
而家怪人唔24小時保護你
又要叫人哥哥

但專食大哥個秘書，未見過

大哥秘書咪走雞

突然咁多人討論

擺明係捧老蕭、矇豬眼，點會玩老嘢商戰劇

如果話大少識揀秘書都合理，但大少又冇搞秘書傾向

朱sunlight不了

睇下點分手囉 好來好去都有層樓揸手

真心問咁樣炒法 犯唔犯法，定當年未有監管
好兒戲咁

今日方向c1又講賭王囝同陳瀅旅行

犯法就肯定啦，但差在冇被人捉到咁解，佢都有講話後尾要用低價買返晒放返入去當冇發生過

而家就肯定唔得喇，極少用實體股票

感覺如果認真寫會好快穿煲啲編劇冇咁多料寫
真係寫曬商戰 要搵啲讀呢科嘅黎教 如果唔係會出曬事
依家都只可以搵啲包女人嘅垃圾情節嚟塞劇情

佳寧案 wiki有

陳家樂係第2個馬明

lm

佢應該問林偉晨。。

詹培忠都係靠佳寧先至有金牌莊家呢個朵
廉署直情有網頁介紹佳寧案，有興趣可以睇下

唔係何廣沛咩？

洪狗就犯法

岳生就冇
有錢既越有錢你以為句野假既咩

洪狗當蕭正含fd先叫佢放
2個都陷家唔駛爭

而家係未講緊佢點樣得出十個女人十隻雞的結論？

我話個restaurant boss

我知你講andy

最後一套

之後可以搵井村

天下烏鴉
佢地都好變態咁

咁絕大部分既女係要比呢d攻陷
冇計

蕭正楠好似變咗配角，何廣沛直頭變咗大茄

張兆輝去過武漢其實使唔使隔離？

咁快最後11集

2個都A

驚乜

套劇幾好睇

陳自瑤明明咁撚正 點解劇裏劇外都咁撚慘

不屌yoyo了

係lo , 底牌係2，對面點4條2?

做返自己特別好戲

林: AAAK 2
阿海: 222A X

林贏梗

yoyo講緊自己感受

同意

佢做戲不嬲都ok 不過tvb要捧佢老公 咪冷佢

信號王

ntr佢老婆啦

牙海=信號王

條女咁正,又好難忍
除非GAY

Yoyo隻腳好幼好靚

肛交敏=夜總會小姐咋

洪狗食完: 佢話要同我上床先開心

同我搞掂佢

叫人搞掂自己老婆

近排tvb劇d對白咁撚啜核
黃心穎之前套劇話唔做小三, 呢套陳自瑤又叫老公唔好去滾

陳自瑤正好多 莉莉有啲角度好怪

莉莉大波

心急食唔到熱豆腐

喂呀都ok 係黑的姐

洪永明套套都咁多福利

洪狗食唐太

洪狗識食

下 唔怕有記者咩 大庭廣眾

老板妻

得確係，但仲好睇左

仆街食勁多女

yo-yo都有波啦

食上司老婆av劇情

痴撚線根本無必要錫哇耐

擺明

洪狗又食女

套套都真軍

吸手波

食老細老婆等俾老細搵黑警閹佢再劈開八碌

洪狗係咪收買導演，又有得搞

我都想車

又可以瘋狂中出

NG 幾多次

仲升左cup

射落佢對眼

無仔生，套都唔使戴

有余詠珊做靠山呀嘛，所以咪咁多福利囉，而家余詠珊得勢

睇黎yoyo無錢要出返黎做

btw，熱豆腐係指緊

yoyo笑起來d皺紋勁到

心急吃不了熱豆腐（沈生講嘢好似基佬，無哩霸氣）

照屌

畀埋source你哋：
2012年，洪永城獲無綫電視綜藝科總監余詠珊賞識，轉投無綫電視，並立即主持2012年台慶重點旅遊節目《走過烽火大地》

AV情節

差唔多40歲

王浩信都係好似連豬咁推開佢

當年可能一路拍劇，一路揸到唐姨出曬水先做佢條女

掠完油水自動閃

就四張，正常啦

諗係咪特登找佢做

可以接受，又靚又大波

放長線
令佢心雄

大家都出軌 當無數囉

yoyo有冇講：唔好影啦

咁都掃落袋 誇張

特登跌落條褲度
rip

仆街了

洪狗露底

又食又拎

仲有錢收

啱呀 各有各玩

有女食仲有錢收

用身體嚟激唐二少
洪狗做咗鴨

洪狗又幾好戲

爽死洪狗，有錢收食靚人妻

YoYo老了

先奄自己
話一早已經係太監搞唔到你老婆

肺癆未咁食法

即係孖展版賣出

你都搞人條女啦

女: 唔通同你做人世呀

沈聽日反cup

唐二少屌隻雞
洪永城屌人妻同陳瀅
隨時莉莉私下都打過友誼波
最識食係洪狗

梗係掂喇

遲來打

用碌鳩氹老婆

開心

3億...18區都可以買幾區

又掂陳瀅又yoyo diu

仲要錫陳瀅 擺明自己加 抵比人投訴

掂完個波就要順手錫

有3億
$1
買番1千萬股得唔得的

好型
掃哂

呢鋪嚇到瀨屎
搞咁多嘢都係為咗隻雞
又要坐監 又老婆都送埋下屬屌

好似yoyo咁認真咪慘囉

型撚到

有錢佬係唔同啲，好霸氣

沈嶽泰好型

為左隻雞咩都冇

腳震了

你有錢你都可以

林偉晨啲戲唔差，不過有亞視味

張兆輝幫手救？

沽空犯法既咩

閂門就搞得？

唐二少係咪要破產？

仆街了
賣公司了
陰功

係，因為係雞嚟

你雞嚟架咋 擺款

你雞黎咋

街冇晒貨
啲貨喺晒林韋辰度
有錢都買唔到

設定上林韋辰有錢過二少咁多，居然夠膽同二少細價股玩野

我係莉莉即刻跑出去兌左張票先之後就走佬

真

bug 做之前無諗all outcome？

加貨

到今時日都唔係隻隻股都可以玩沽空

就係
所以就係要令佢心雄
貪勝不知輸

咁先夠型

仆街我成日都沽期指 係咪犯法

緊係

係咪又有新cap圖玩

又有潛力圖可用

有錢仔當玩手機game姐

無錯，做雞都唔知要內射幾多鑊先有廿萬

沽同沽空
兩樣野黎 分清楚先

篤手指我補得切咪得

點解唔安排高登鷲做boss 呢套啱佢

咁個節奏都幾慢下

睇完套劇都唔係好明點玩 我都係唔好掂股票嘢

臨尾先黎趕

咪搞啦佢其實似暴發戶多啲
反而依家兩個有錢仔都幾似貴氣

報驚

收錢比人搞就得
冇錢比人搞報驚了

俾20萬都唔搞得，正臭雞

痴撚線 依家好似頭十份一故事咁
點趕到大結局

叫老婆嚟夜總會接個老公

唔係應該叫助手咩

沽空要有野抵押
冇抵押沽空係犯法
(好似係)

佢自己太過仆街係都要贏盡,本來已經夠贏好多+填返倉

好耐無套似樣少少嘅商戰劇

唔係你出賣洪狗
你地會贏...

淨係識攬住老婆喊

班雞明玩野報仇姐

咪係

蕭正楠咁樣睇自己兄弟送死

榮木烔反骨反牙海一棟

yoyo應該會有咗
個肚係洪狗嘅
阿海以為個肚係自己嘅
好開心幫洪狗養便宜仔

做得好呀！

直情痴

有錢仔但廢廢地
佢做得幾好

算比較似樣嘅道具

講到榮木同二少好大仇咁

戲裡戲外都係咁仆街

呢啲雞比老細打預咗啦
啲女未試過咁

帶佢出身咁對人

蕭正南都反洪永城啦

食屎啦蕭正含

佢空頭沽空嘛，你冇貨沽空咪犯法，平時我地經證券行借貨沽空咪冇問題

食屎狗黎

啱呀

阿海話30%唔止5億
3日賣2億
連本3億夠5億
唔駛輸哂30%

親身上陣

不嬲好戲

梁順燕 出手啦

呢張正

高小姐又喉住

123先最奸

老老實講唐家最醒目係細女，嗰大佬同二佬都係蠢

個妹上埋位lu

三億加一晚

依家攞3億去大海allin啦

呀妹一直等咗呢個機會好耐

3億加佢副body

e套劇條條線都咁正，真係唔錯

叫林韋辰射五億咪得囉

五億精子

123獻身啦

攞隻閪屌下先講啦

屌 仲以為三億加一晚

123對波真定假
點解之前話拆咗彈仲咁大

林生係gay?

好淫

呢個女人好撚正 有腦又識扮下賢淑溫柔 佢前夫弱智

三兄妹都各懷鬼胎

張兆輝之後發左果陣 沈岳泰去左邊？

你錯啦
d股票我名架

幾好睇

都好啦

阿妹同張兆輝同一種人
狼唻

張兆輝救佢？定我諗多左

阿海快啲教訓個衰妹

咁人人嗰三億係邊？

唐昊峰仲有冇得反cup

可能太恐怖

屌你 勁好睇 神劇

為自己，一有機會即上，怪就怪2個大佬太好勝

就係知佢太有心計,先飛咗佢,佢前夫先係呢套劇最高智力既人之一(另一個係張兆輝)

近十年最佳

所以阿海仲袋住三億?

套戲模仿邊個真家族黎拍

yoyo 唔係生唔到咩???

個妹係邊個做?

好撚正
好想比佢踩住黎屌

岩

呢D 先算係戲 林韋辰 , ben, 123
洪狗, 鉅記 真係做下助手, 做配角算

阿海近年難得有個角色係咁廢

屌 開頭三主角後期變晒配角

點解叫123

freeze前隊員
完全睇唔出佢賣過肉

計人，景，劇情發揮一定好過白色強人，可惜

係好睇,尤其呀海同沈岳泰開始鬥開始

why

沈岳泰先最勁，最後張兆輝都仆街咗

何廣沛係咪去咗9:30整豉油唔會再返嚟㗎啦

在上位嘅人都要有智慧
唔係好易俾身邊人拉落唻

甄穎珊

t+2?

why咩,佢呀妹同呀媽代佢還咗,你唔係咁蠢睇唔明ma

林生一定gay

甄詠珊
123
諧音

劇透仆街死！！

個世界係咁架啦 你個本夠大 就大石砸死蟹

攬完老婆攬媽咪
媽咪媽咪

你自己夠偷野

所以好老友

咁個三億咪公司度

掃番唐發d股份

呢幾集追返又幾好睇
開頭覺得姜大偉好膠

個老母同呀妹仲有幾億還 咁有錢

我都覺呀
好睇

沈岳泰本身財力最多,佢贏唔出奇

劇咩透，第一集講咗啦，蕭正南出賣張兆輝

佢有30%唐發股份呀

沈xx 財力好似無限咁

二世祖好多都敗家

TVB拎住過年啲廣告費請咗咁多打手

三億係賣古董賣樓有嗰喎

我屌

咪比左個女

是但啦，嗰啲二打6死埋一二邊，呢啲先係好戲之人

知心呀

洪狗抵死...貪到乜都無曬

屌你，你好撚有錢咩

on9,股份佢自己個人擁有,點會比個妹

本多終...

講笑姐咁認真

係就唔會話乜都無啦 佢講已經比左林生

為左個舞女輸尻哂

重睇啦

老實
幾好睇
阿ben演得好好

大家用翻不推文啦

叫雞叫到咁大 老婆身家都敗曬去

海沽空多左2000萬股，貨係哂岳少度，岳少唔放貨海補唔到倉做唔到交收會犯法，渣住左海春袋
佢要海用5億買佢股份補倉，海冇5億現金，佢要海用唐發股份補數
123用3億買場外買俾返岳股份俾海交收，理論上海要俾返3億123
最後海打左個飛機冇左席位，123購賺左主席位，岳少揸左海春袋high夠

好殘忍呀yoyo

琴日都覺突然多咁多討論

陳自瑤報仇咁報

洪狗:我屌你老母!!!

玩康樂棋

老婆再插多佢一刀
痴撚線劇情

yoyo擋得咁慢既

呢套真係似台慶劇多d
黃智賢好好戲

屌你今晚大結局咁款cls

呢場戲好真

經歷過咁

洪狗：....

有戲味既演員真係好正
同930個套比

我要同你離婚！！

呀海好慘

綠帽唔怕帶 最緊要除得快

你條峰火咸濕仔都有今日

為左隻雞咩都冇晒

即走

洪狗:兄弟都打

陳同佳案可能就係咁樣發生

套戲不嬲有戲味

反骨仔

畀面佢 串到

武漢輝型撚到

一秒黑化

斷手斷腳都要打佢啦

Ben carry全劇

我揀你咋condom

我揀你

呀海又真係on9,當初同張兆輝保持良好關係應該唔會好似今日咁慘

桐木一步步上位

跟邊個主，個主就收皮

果套我都放氣左
呢套劇真係好正

衰性格

唐二少折墮囉

其實呢套劇好正

呀海
辣薑

阿ben為咗莉莉隻夜場雞，咩都輸哂

大佬輝

由佢死啦 垃圾

今集真係好精彩
全家都睇到眼都唔斬

點解整低個價可以賺到三億？

果套要等龔膠被人老強完之後黑化

叫雞叫到身敗名裂係咪呢D

啲無爸爸幫手的二世祖點識呀

劉備命格
編劇勁

又幾好睇

畀返介旨真係傻

企堂仔黎 靠佢先上到 阿海又係靠返佢
咁阿海俾過一百萬佢

我都等緊佢做雞

咁撚有錢都為隻雞上心

張兆輝演呢d 角色內心戲好正

個庆余年數到第六定第七個人名先係男主角

二少角色正爆

呢2日都幾好腸

原本好似都無諗住害呀海,純粹人望高處想自己出去賺錢,呀海自己四圍串人,唔怪得榮木

講到好似病毒咁

gp ar mate上位了

龔嘉欣正d定甄詠珊正d

想翻chak

買佢跌

有無tbb員工知 呀海會唔會反cup

123

最傻係Yoyo呢啲女
同啲痴線佬玩真心

隻雞本身唔show佢，有錢佬最鐘意追女求刺激

賣個陣時當係10蚊，買番係一蚊， 咪賺9蚊

都唔係主角 應該cup唔到la

@美斯

岳少好型，好有有錢佬味，氣勢完全壓住阿海，阿海比佢渣住春袋幾慘，想睇岳少點打張兆輝

好難聽喎
仲要一講野滿口鄉音
唔係靠後台真係好難相信佢有咁多演出機會

龔嘉欣腳正d

即刻沽空 放曬出市場 跟住放不利消息 等低價入番 平倉賺差價？

BTW又話有床戲,播左未
定個隻生日係梳化嘴兩野就係

會

姚子羚個角色 扮純都係中意有錢老闆

是

因為佢覺得骨子內個有錢二世祖都係睇佢唔起
不過其實二世祖又唔算對佢好差
由佢收買泰國果邊開始, 其實佢個角色人性面已經走暗
唔係單憑頭腦同幹勁白手興家

老闆懶深情咁

咁事實又真係睇佢唔起

係張兆用計走咋喎
之後去刷人地鞋

仲要短褲
呀海會唔會扯到恆曬

賣消息比人上位

如果有後台就唔會咁多年先上
hana就真有

點賺3億
3千萬股貨 10蚊先係3億
佢上到7蚊開始派
當佢7蚊派哂都係2億1
仲要派到去一蚊

連主題曲都咁正

肛交莉莉

其實有個bug無人發現
阿海贏左3億
就算佢賣左30%股分
佢都仲有3億wo
一開始條件話一係5億一係30%股份丫麻
咁佢揀左30%股分
都仲有3億渣手丫

沽空=向有股票嘅人借股票（當然要俾利息），1蚊1股賣1000萬股出街，如果幾日後跌到0.5蚊1股，喺場度用500萬買返1000萬股還返俾人，咁就賺500萬

依家林韋辰掃清曬所有人人股票，阿海去邊搵返人人啲股票還俾借股票俾佢嗰個

有鬼咩，都未交收，邊有3億，應該佢已經賣左唐發股份比岳少，先唔告佢，咁岳少就冇比人人股份佢，咁佢個妹上去係換翻唐發股份

呀海唔會嘅

期指係衍生工具，我覺得係對賭嚟，一個買升同一個買跌嘅人賭，唔應該用「沽」呢個字
同百家樂買莊閒一樣，應該叫「落注」去指數下跌

上面先討論緊

咁多人望住點扯

向券商/大戶借貨估=將啲貨賣俾街
加上用新聞評論對到隻股票，令散戶恐慌性扔貨
本身諗住林韋辰都係借錢買貨炒上，佢頂唔順要還錢，焗住賤價放貨
阿海就賤價買返，還返啲貨俾大戶/券商

不過，除了何廣沛外，每個主角都至少有兩條感情線︰張兆輝跟姚子羚和楊卓娜、蕭正楠跟姚子羚和劉芷希、洪永城跟陳瀅和陳自瑤、姚子羚也在三角戀中又被張達倫表白、陳瀅除了跟洪永城有感情線，後來被有老婆的林韋辰力追，又曾被何廣沛暗戀，黃智賢有太太陳自瑤又搭上劉芷希，當中的人物又互相穿插，容易令人感覺混亂。而且也有點太戲劇化，例如劇中洪永城演的莊帶喜是「世界仔」又懂上位，怎會一下子搭上他想攀附的黃智賢的老婆呢？

而且，故事主線始於是講股票市場，講香港七、八十年代的情懷，角色之間的感情「大兜亂」難免令人有喧賓奪主之感。雖然故事對主角們在股票市場的爭奪也有不少着墨，但感覺好像還是給感情線給「搶」了。要拍一部三十集的劇集有感情線去串連和豐富故事是可以理解的，但反過來給太複雜的愛情線搶了，是否拿不到一個平衡？就像醫療劇《白色強人》的專業場面，無綫也可以做到，這次刻劃不夠深是怕曝露不夠資源的缺點？抑或是資料搜集不足？

另外，這個喜歡那個，那個喜歡這個，在近年興起的韓劇、內地劇好像也沒有把關係弄得如此複雜。難免會令人覺得無綫是否一直在原地踏步，停留在一些「狗血」情節上。反而，如果有感情線上可以簡化一點，把股市市場的內容再深化一點，可能真實感會更強，更有張力。

相信從預告流出之後，很多人都可以從中體會到一些類似《創世紀》、《大時代》的宏觀感官滋味。不過即使已經看到了衝突，看到了對峙，我還是覺得，《黃金有罪》有型卻欠缺了神韻。它跟那些經典劇作還是差了那麼一步之遙。

榮木桐這個角色身上瀰漫著一種【做大事】的氣質，不是單純的忠奸，而是不被人情世故牽絆的果決。

有了這些的大男主之後，其他角色則需要依附其提升完成度。一家子忠直的錢永進兄弟，是所有舊社會好人的縮影：心中怀揣著正義，卻寸步難行。他們可以很小市民，渴望在股市闖出一片天，但在大是大非之前，他們非常堅定。這樣的堅定對應了姚子羚的角色，一個有些鵪鶉的踏實女子。

而在此之外，洪永城跟陳瀅這對組合則體現出另一種風格—刺激而危險。他們身上陳列著數不盡的缺點，但是他們本質上也不是壞人，這一點，保留了人性的空間。

而在往外的人設，印象就比較模糊了。不管是何遠東、古明華、魯振順、吳岱融還是黃智賢間陳自瑤等等，他們的戲份在主角與配角建來回走跳。他們像是為烹飪劇情的佐料，不求驚為天人，只求正好合襯。

有了人設與風格的基礎，《黃金有罪》又加了一些事件的衝突張力，泰國線的叛逃、運輸白粉的黑吃黑等，使得劇情的觀感進一步的提升。

至此，我們可以說《黃金有罪》是一套還“蠻好看”的電視劇，只是這個“蠻好看”離“神劇”還有一定距離。這種距離感的產生來自方方面面。

首先是敘述結構。 《黃金有罪》的倒序，其實有些老調重彈。早在《巨輪》時期，觀眾就領教過這種手法的觀感，比起《迷》中的多線交叉敘事顯得老套了一些。

再者，《黃金有罪》始終是大男主一枝獨秀的故事，他的完整讓其他角色黯然失色，同樣的情況，《與敵同行》《忠奸人》《巨輪》《梟雄》《迷》都有體現，一方面是演員的精湛演出，一方面，王這次還是沒有塑造出能跟男主分庭抗禮的對手，所有角色都像他的棋子，是他呼風喚雨的工具。

最後，某些元素的考究程度差了些，比起那些拿拍“職業劇”的態度來拍人性題材的劇集，《黃金有罪》的財計確實乏善可陳，我們連《東方華爾街》水平的博弈都看不到，自然只能沉淪在角色的事件之中。

开始还有点兴趣，越看越索然无味，不知道想表达什么东西，商战不像商战，要说财技也只有放小道消息，硬说探讨人性吧，好像也没看出什么出彩的，感觉港剧真没什么看头了，永远都是邻里街坊，格局永远只能在那里，现在怎么越来越千篇一律，没点新意、诚意。

这剧在同行的衬托下，4星以上是必须的。

正解

係咪因為沽空多左2000萬股，
而岳少唔放股而交收唔到 犯法，
而另外1000萬股賣左 本身岳少嘅， 但市場上股票岳少買哂唔放 換唔到股都係犯法

又多個打手

好耐

人人間公司係邊個？被人炒來炒去一個鏡頭都冇

西郊桂花香 看过 2020-01-13
有旧时TVB剧的造型、场景，但几集看下来，剧情和节奏都没有什么惊喜，伏线不出彩、破梗太快。演员方面，张兆辉功架不错，萧正楠原地踏步，女角色暂时没有多少印象。

9 有用Jackie 看过 2020-01-14
简直了，这每个人头上顶着一个个油腻的假发，，，还有张兆辉是精分嘛，，，这么多内心独白，，，另外洪永城和萧正楠我最讨厌的两tbb的男猪脚，，，都齐集了，，真够油腻的。。。还有演员年轻的时候也太老了吧。。。。。。。。。。。无法直视。。弃了

7 有用小雪后大雪前 看过 2020-01-11
一场大戏啊，想看萧正楠黑化啊，剧里不知道会不会有，犹记得法证先锋里的黑西装带眼镜的萧正楠，帅呆了

4 有用曹人凤 看过 2020-01-11
商战向来是港剧拿手的，但是感觉第一周剪的有点乱，下周再看看

0 有用荆棘 看过 2020-01-21
难得tvb居然有部时代剧，好想念大时代创世纪天地男儿

係咁po 啲大陸評論過唻想點

係啊，佢要買翻d貨補翻果3000萬股先得，咁市場都無貨買，咪即係沽空，賭白頭片係犯法

係好睇既
宜家成日 830 屌打 930

本身d貨點黎的？

加多幾千萬貨

本身見大佬角色定位係廢柴屎忽鬼
結果比細佬收皮
諗住細佬係二世組得嚟醒d討好d，點知到頭來衰得咁柒

陽具ching係tvb post竟然有唔係講女人嘅回覆

有錢佬梗係覺得自己地上最強架啦

有冇全能既連登仔知唔知第一集30分30秒個首背景音樂係咩?
細細個成日聽 係咪日本唔知邊首歌?

借返嚟？
偷岳少存倉嗰1000萬股，啱啱就係話岳少要提貨，股票行冇股票俾岳少，係會連股票行都唔掂

我指隻股生成個陣
d貨點變出黎的

again

我估嘅原理：
岳少本身有1000萬股人人股票，按咗俾股票行借錢
再喺市場上掃埋啲散貨，造成供不應求嘅假象，撩啲散戶同佢一齊搶，搶到個股價咁上下
將手上掃啲散貨放出街，回返啲錢，還錢俾股票行提埋嗰1000萬股出嚟放
因為散戶嘅反應一定龜咁慢，好遲先察覺到市場咁多貨放出嚟，到散戶察覺到時，班散戶就蟹曬

點知阿海同洪永城就偷咗岳少按俾股票行嗰1000萬股，加上借貨/篤手指，不斷向市場賣貨，再用報紙佬寫衰人人，造成唔到散戶人人搶嘅現象，等股價下跌，阿海再買貨填返偷出嚟/借返嚟/篤出嚟嘅股票，咁就賺差價

再點知，張兆輝爆料俾岳少，岳少應該係再用私己錢繼續不斷掃人人股票，掃到所有人人股票都喺岳少手
阿海就算第二日開到20蚊1股都冇人有股票賣到俾阿海
如果第二朝岳少向股票行還錢贖回抵押俾股票行嗰1000萬人人股票，咁股票行唔見咗堆股票就會拉人封艇
如果洪永城另外放嗰啲股票係借返嚟嘅話就一直還唔返，一直要俾好高息，如果係篤嘅就仲大獲，（多數岳少就係買家），到交收日，買家擺低錢，洪永城冇股票俾佢，咁就收得皮

鐵血保鏢

黎耀祥廢
黃智賢廢
馬浚偉屈男一光環
黎諾懿無用

對yoyo

對臭G

你問緊股票原理？

當阿A要開一間公司：投資100萬
開個公司戶口同商業法人登記

咁間公司資產負債表就係：
資產：現金：100萬
負債：股本（全部屬於阿A）：100萬

跟住將間公司上市（公開募股）
（以前上市好簡單，乜鳩垃圾公司都上到市，所以有「香港天線」事件）

募股900萬元，計價每股5蚊（計幾多股、1股幾多錢都係為咗之後方便交易所計算，所以會有如果股價太低會合股）

咁本身阿A原身嗰100萬元股本就會計做20萬股

咁間公司依家資產負債表就係：
資產：現金：1000萬元
負債：股本（發行200萬股，其中20萬股屬於阿A，180萬股喺街）：1000萬

我google查過，原來有啲股票行俾篤手指
本身冇喺股票行存貨，t日沽貨，可以t+1日攞實物股票去股票行存貨，t+2日真係交收

突然記起Yoyo喺套劇入面嘅設定係不育，即係俾洪永城中出幾多鑊都冇問題

個時condom 唔知係咪奢侈品呢

飲醉咗會諗condom?
我估之後yoyo會有咗洪永城個肚

1934年，岡本正式起步

(我又植入廣告......)

唔撚係掛

仲有，路牌兩邊有箭嘴係呢十幾年先有，呢d係基本常識，佢只要搵白紙遮2邊就OK！咁都唔做！

其實我諗yoyo喺現實有經歷過singnal wrog咁對佢 而佢又試過去玩 先可以演到咁出神入化

佢果頂乜撚野軍帽嚟，皇軍軍官帽個粒係5角星嚟！！咁簡單嘅野都錯！

果時麥理浩就係港督，點會開間「麥浩理醫院」

戲中戲笑返tvb鳩流道具

佢個間銀行係恆生

係lor...但係佢個妹上到去都話岳少輸左3億

恆生好耐之前就屬於匯豐，唔係家族生意喎

沈岳泰有冇話係影射邊個

記得當時逐句對白聽，一開始唐話將贏左的3億俾返沈，沈要求5億，差額2億，唐話冇2億，沈話唐有公司30%股份，由呢度開始就提到將30%股份當3億用(但正常估值唔止值3億)，邏輯開始混亂

30%當5億

所以之前我有話過
3日賣股份賣2億
連之前食佢3億
咪有5億比番佢

咁都仲有４９%既

同埋ＨＳＢＣ覺得唔插手會比較好

按理佢應該去搵間同沈敵對的銀行，用部分股份抵押2億

匯豐唔插手，但恆生都唔係家族生意......

唔係１００% 反應真賨

同埋恆生三老後人係恆生都做過董事

yoyo不育喎

123係失雞無神唔聲唔聲嚇你一驚啲fd嚟

唐二少真係瞬間由天堂跌落地獄，一下子變成賤過地底泥

我最期待嘅畫面出現喇

西餅有罪

陳淫騎馬

日日畀佢騎...

幾時騎陳瀅

辰哥哥

洪狗搵咁多錢仲要屈喺公屋

嗰時30萬先錫得啖

嘩捉到正

間公屋佢阿嫲嘅

From wiki：
沈岳泰
角色原型為林秀峰及何善衡
角色名字影射林建岳

榮木桐
角色原型為陳松青

唐羅淑美
角色原型為郭鄺肖卿

唐昊山
角色原型為郭炳湘

唐昊峰
角色原型為郭炳江

有輸過身家咩郭炳江

偷我雞

臭雞陳瑩，男友都唔認

底褲

陳淫著撚到成隻雞咁

期待已久

原型啫，未必跟足晒嘅，原型可以再改吓

洪仔條線好悶..

唔只著啦喎，直頭就係想做雞

come on James ……

又係一隻g

陳瑩又做返自己真人

係做埋雞

又貼身短裙 最易露出三角位

洪狗做姑爺仔咪得囉
叫陳淫去做雞養自己
得閒屌下陳淫
又可以屌yoyo送帽俾阿海

依家做緊邊個有錢佬隻雞？

呢個景 settings 都 ok , 似返個年代

賭王仔

連tvb都踢爆大跌九成一係假象 真實只係跌左三成

明顯拎錯隔離道具

其實佢哋係有

成套劇唔知露左幾多次打底

後入

我覺得啲細路會出街玩爆旋陀螺囉

分手Q

室內屋景都搭唔到就唔好拍啦

又扑

屌你

唔係想 係做緊雞

打埋分手炮先走，洪狗識玩

陳瀅真係幾好戲

i need to complain

老人家呢？

屌你洪狗

騎埋上去

洪狗食陳瀅，屌你老母

騎乘

又冇咁爽呀洪狗

抵你畀屎淋

做返自己

學以致用

有無扯旗？

做慣做熟啦呢啲情節
日日做

消失左

咁正，比我都唔捨得佢走

洪狗成日食好嘢

咀咁耐

求圖

又過場 播埋過程先好

屌你老母洪狗

分手q

tvb床戲有冇城寨英雄式慢鏡頭睇

對腳

又比人中出

真係好有雞味

2Q，屌

劇情有冇咁撚ON9
要走仲要比你上
個編劇腦裝屎

sor，林韋辰原來唔係食洪永城二手貨，係食三手貨先真

有冇米袋示意圖

公屋仔食到人妻同靚女

走人先嚟出

八十年代流行用condom 未

冇抹過個西就走

未

有D似洪天明之前條女

每集一個pose
洪狗頂唔頂得順呀

可能連登仔黎
分手Q

屋邨幾真

點解要抹

大興邨

因為係真

咪話佢
連我都緊晒火

真做雞 睇唔起

邊條邨

留精不留情

仲要有肉地

好撚淫

有丁力

唔知NG 幾多次

好想幫佢奶乾淨

點解突然講起爆旋陀螺？

應該屯門

點會未，不過氣球浸膠咁厚，真係屌膠咁

屯門大興邨

喜劇之王

好正

屌做乜要分手

This

$

食屎啦無功不受祿
你玩緊既食緊既邊個架

瀅雞

騎乘+掛鼓

屌戒J失敗

你細佬豉油沛呢

會得罪大班架

洪狗係咪日日屌余詠珊
套套劇都有得抽水，仲要大波妹有囉有腳

牙瀅

tbb邊有咁多走光
通常都cut哂

係咪陳自己要求出街的

蒙太奇

依家諗咁耐
去到現代洪狗最忠心

頭先新聞提要

劍雄睇落好奸咁

濇證？

洗撚睇咩 全部無可疑

個侍應舉晒手好QQ

黃金有罪

d 屎好真

假屎

真屎？

你淋還沐唔使出埋手下話

水泥

呢d就慢鏡 陳瀅就過鏡

啲屎咁既色
唔講都唔知係屎

其實應該係裝修野姐 何來周街有屎

呢個時候出我最期待既畫面.jpg

阿海又翻盤

盲腸

0.01->0.5

阿海好慘呀

反cup

呀海唔係仲有三億咩？

佢講係屎 不過可能道具組整唔到岩色

精子就有

推老婆出黎做

做二世祖玩下女人咪算囉

其實阿海都幾好戲

阿海，你好慘呀

食晶晶 office play

批灰

點解叫呀海 真情？

好混亂
又話贏咗3億
之後又話一係賠5億一係股份，咁俾咗股份佢咪即係唔洗俾錢
咁果3億去咗邊

對

真屎應該出唔到街

《真情》海一角

原來做到下星期五就做返第一集條時間線

搵咖哩已經似爛屎啦

色都唔調到似
應該因為晚餐時間，驚人食飯睇投訴

何廣沛 把聲可唔可以配音

辣到痴線

大醬園全部佢把聲先難頂

股份係比左 3億係呀妹加變賣家產換返
不過呀海應該仲有少少自己錢就真

講錯咗，係容向海

石屎

日本嗰啲唔辣，而且又唔係放入口，辣得去邊

表哥啲濾鏡好得人驚

係大麻，我加了大麻

好心你有未婚妻就咪撚搞個好女仔啦

入眼…

其實幾假 咁有腦概人物唔會風險管理？

係人民幣！

應該諗住果個未婚妻無咗，唔會走得甩

咁佢唔係由韋辰果到然左3億咩？
睇到一頭霧水，又話一係比股份一係比$

咁又係

榮木由盛轉衰
阿海由地底上返至高 仲玩返林生屎
我都做到編劇

莉莉應該完哂戲份

之面冇睇 乜有未婚妻架
本身以為女人貪錢係賤 老闆都係賤

點會

冇錢比岳咪用股份代替錢

榮木應該都是gay

晶晶唔係咁嘅人嚟佢鍾意張兆輝好聰明咋

當年邊個諗出嚟，米袋漏精

俾我諗都係照抄踩爛玫瑰啲舊橋

間屋仲細過千嬅間

真係好撚勁

呢幕

發揮賺錢能力個陣鍾意佢

gay……

雪雪雪沉哂船

畫面9成似又吹佢唔脹

尷到睇緊求婚大作戰咁山P=蕭，多田=榮

擺明 瀅木同林生 gay 錫gay

屌

渣波感覺

車震末

次次都miss機會

嗰陣架車咁新都死火
值得一讚既係佢後面都擺返架甲蟲車喺度 ,襯返嗰個年代

神曲

又谷微？

個個年代後面架車都未出

高層溝女真易

谷婭媺把聲真係好特別

上市公司腦細嚟

又強姦首歌

所謂謠言是這樣的：只要人坐在時速60公里的車內，把手伸出窗外，此時手掌感受的風壓，摸起來就會像D罩杯的胸部！為了驗證這個謠言是否唬爛，一間影片製作公司費盡苦心、找來D罩杯的女性進行實測，結果究竟是如何呢？

二十集都無播過多牙首歌

張兆輝：你知道嗎，樹葉掉落的速度是每秒5厘米

晶晶明明知道佢有未婚妻

張兆輝老成十幾年

張兆輝轉髮型了

ho ball

有錢老闆 揀女都唔揀同年啦

又用埋啲揸春袋唱腔破壞經典金曲

甲蟲60年代已經周街都係啦

首歌根本唔夾

呢套咩戲？

盲俠大律師

帽

踩過界？

有套日本戲都講

台灣 破風？

美斯做咩唔開返個
大醬院post"？

點都唔會害兄弟
蕭正含學下啦陷家

有呀 帶棗

viu緊

$$$$$$$$

做乜咁鬼多頁

個個有錢佬都想更有錢
然而d錢邊度黎呢...就係...

呢幅圖唐二少好似啱啱俾人污辱完咁

張兆輝喺呢齣劇真係好撚正，做到入型入格入魔 諗返起以前睇無頭東宮佢做皇帝

咁似林鄭嘅 楊天命篇嘢

用屎污辱

蕭正含想上2層好簡單姐
切左變做女咪有得上去痴人囉

永遠都係九龍塘個個公園附近

片尾曲到底有咩用

幾好wo go mate

自私

貪嗰度咁多年都冇變過

【黃金有罪】參考真實「佳寧案」 當年轟動一時的大騙案

有錢咁多年先坐3年

坐三年之後又fat fat喇

一有錢就轉哂比人
坐完拎番

意國封關！張兆輝八千蚊租車逃亡瑞士轉機

更多娛樂猛料，請下載《東網》APP：

呢條仆街仲周圍播毒

咁佢冇去大陸喎

樓主先知？

咪係 標題話武漢

佢之前唔係話去咗武漢登台咩？

我覺得可能本來寫蕭正楠同表哥嘅關係所以整咗首hana片尾曲，點知講講吓先發現原來蕭正楠係配角嚟，所以變返播主題曲算數

蕭係巨輪I 同II 都係配角
但無綫要捧佢做主角

你有冇睇內文㗎？「其實他一個月前曾到武漢登台」

叫人人印股 派返出來

哇，咁能衰既仆街

全台恐慌 去完武漢張兆輝再玩轉歐洲 黃金有罪 姚子羚陳瀅提心吊膽 3

勁難聽

認同 的確係有

邊首你指？

人在旅途灑淚時

垃圾title

有冇人覺得hana首歌好好聽

原來真人都係榮木桐嚟

跳躍生命線片尾曲 從未說起 都好冇存在感，不過但願人長久都係菊梓喬

但黃金有罪
你喜歡說謊 菊梓喬
月亮代表我的心 谷婭溦

月亮代表我的心

快d死

無lu
得返10集 以而家嘅緩慢進度
查案破案審訊環節應該只會一筆帶過字幕交代
想睇嘅真係睇返廉署網站或者睇廉政行動1998個一集就算

何況套劇做廉署警察嗰啲
張達倫何廣沛幾耐都冇出過嚟
好明顯重心唔會擺喺度

不過TVB掛羊頭賣狗肉咁多年
本來就唔應該有期望

劇入面無播過 唔識

極好聽

無睇開,點解男主角變成咁冷血,定一直都係

賽斯？

原來護花危情都用過月亮代表我的心
仲係鍾嘉欣同黃宗澤唱

Michael老婆有冇出現過

佢阿媽個性格 好廢

釣金龜，做返自己

遲下應該出

鼓勵自己個女做雞

就咁寫橙汁真係笑咗

二奶的自我修養

乜80年代D阿媽咁IN GE, 個女被人包都冇所謂

是咪暗示洪狗綠帽慘執

你big奇個樣變咗咁嘅

又食多條女

yes